[香港手工啤酒] 有冇人鍾意飲Stout

Stout 幾重口味 不過係幾好飲
出名牌子有Guinness
我見青島都有出

但係我買咗枝lion rock stout
我真心覺得普通
大家點睇

拍埋片:

Btw 感激各位巴絲上個post俾意見我

Lion rock on tap好飲

On tap又真係唔同講法

咩叫on Tap?虛心請教

之前見佢香港嘅就買咗支黎試吓
可能係我唔太飲得酒嘅關係 嗒左勁耐先飲完

應該係你去酒吧見到好多枝嘴
bartender 就係枝嘴倒啤酒出嚟
通常呢啲都係成桶啤酒買返嚟

正路 stout 通常都重口味
個人覺得如果攞手工啤去隊 直情浪費咗
同埋根本就要用時間去嗒
工廠啤就話當水飲姐

ipa愛好者here
香港果d唔係話唔好飲 但去試下ratebeer 高分果d ipa又真係好好飲

我覺得香港手工啤算係起步階段

吹啤啤啲ipa都唔差 又係同路人

香港手工啤擺亞洲算好好
尤其呢一年 百花齊放
好多廠有同外國大廠合作技術愈來愈好

如果本地黑啤，我岩少爺同heroes
尤其係佢地啲期間限定過木桶野
利申：乜都飲

成日去second draft飲Stout
次次嗌Stout啲frd就會話我重口味

前幾年wine and dine唔知少爺定邊間出咗枝特別版，係黑森林蛋糕味，好濃好好飲，但搵唔返

呢排香港真係開始多人飲手工啤

我覺得stout 適合自己毒自嘆
因為夠重口 而且long lasting
又唔係好hoppy 個人未必會wing wing地
嗌一杯 俾自己個人沉澱下

This?

可能係，個時係枝裝

買左支飲左了
不過small batch出 得三百支
暫時應該無得買住喇

young master既話可能係伍歲/陸歲

諗諗下唔係, wine and dine無理由有伍歲陸歲飲

應該係呢支先真, 2018年wine and dine限定

諗起飲過最有印象最好飲既stout係triple barrel big bad baptist同prairie既bomb!同bourbon paradise

想八下個味係點
So far飲過都係咖啡味

頭盔: 唔多飲stout

bbb就有椰香
bomb就其實好平衡, 咖啡, 朱古力, VANILLA同CHILLI都齊全
bourbon paradise就記得係甜D, D波本味出

真係要買嚟飲下
椰香味都夠吸引

咁要試 Lervig coconut
仲有佢隻3beans都好正